Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (março e abril de 2020)
Slug: new-developers-2020-04
Date: 2020-05-28 18:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Status: published

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram desenvolvedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Paride Legovini (paride)
* Ana Custura (acute)
* Felix Lechner (lechner)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram mantenedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Sven Geuer
* Håvard Flaget Aasen

Parabéns a todos(as)!
